今年你公司加幾多人工?

跟通漲 怕遲早失業

20%

咁多?? 轉工?